女仔肚臍下有一條直線係咩意思?

如題

生過幾次bb

水口位黎

西毛生上肚

做愛做到老

一線鮑 mix 西隧

處

模具分模線

比 bb 沿住條線上去搵奶飲

啤個人出嚟的分模線
拎個筆刀刮下 再800-100-1500-2000水磨砂紙磨下就得

Linea nigra (Latin for "black line"), often referred to as a pregnancy line